有無對屋企人講過好mean既說話

記得中學既時候 爸媽返晏既話
是旦一個都會提早起身整早餐比我食
但我懶訓 成日預到d時間猛猛緊
份早餐一係無時間食一係食唔哂就趕住出門
之後有次媽咪講左句
「成日煮完又唔食 早d起身呀嘛」
個陣就遲到 炆炆地 回左句
「你日日都整呢d 又唔好食」
就出左門口
講完個一刻其實好內疚 覺得自己好唔顧佢地感受
佢地係特登早起身煮比我
煮完訓一陣又要返工
比著我個女/仔咁同我講野 一定好傷心

人大左 雖然覺得佢地有時都仲係好煩
但係仲有得比佢煩住 係幸福既煩 好想一世都比佢地煩

利申：媽咪煮野真心唔好食

佢地重要若無其事繼續對你好

佢地講野賤過我好多

點解同學晚晚都有好嘢食，我只係得魚蛋紫菜湯?

鬼都識上網

我得魚蛋雞翼湯渣

Sor，係魚蛋雞翼，記錯左

sor記錯，冇死

老母有時hea煮 亂鳩咁黎 我大大聲 「咁撚頹既喂」 之後仲互屌番幾句 我都知我難服侍